【代發】一群加拿大港人致香港警員的公開信

一群加拿大港人致香港警員的公開信

香港的警員兄弟姊妹們：

當你們閱讀這封信時，你可能終於完成了上司交付的苦差，滿身疲憊，心力交瘁，也可能正陪伴在愛妻的身旁，正吻過年幼的兒女；也……可我要告訴你們——我在香港的警員兄弟姊妹們，此時此刻，你們遠在北美的親屬、同儕、朋友，正在徹夜難眠，心裏在流著淚，在流著血！
當前正發生在香港的，史無前例的警民衝突與對立，那恐怖的鮮血和傷殘、過早殞去的年輕生命，以及催淚彈與胡椒噴槍、警棍等，都發生在我們香港人的身上。對，不是別人，都是我們香港自己人啊！你所被迫去鎮壓的，裏面就有自己的親朋好友。也許不是你親手施害，但別人的警棍與皮靴，正在猛擊、狠踢我們兄弟的頭，正在打瞎我們姐妹的眼，使那如花似玉的生命永喪光明。
兄弟姊妹們，我們淚如泉湧、如火煎熬，我們心在噴血，我們都是香港人啊！兄弟們！兄弟們！！！
其實，我們以掌捫心，我們的年輕人、我們的市民，是在用生命保衛香港的法制、自由與尊嚴，甚至在幾乎沒有希望的抗爭之中，勇敢的守護著獅子山下不屈不撓, 不亢不卑的精神。面對專制獨裁的暴力、強權、“六四”一樣的恐怖戰車，我們擁有的是什麼——和平、理性、非暴力！難道香港人不知道反抗中共會有什麼結果？然而人們更清楚，如果不高舉“雨傘”、不堅持“反送中”，中共就必將變本加厲。如此，“六四”那樣的命運以及“東方之珠”的隕落，就將是700萬香港人的終極命運。
面向自己的良知與良心自問，一旦共產專制降臨，我們能不能解救父母、妻兒？甚至能不能解救我們自己？
中共從來都是把暴力隊伍不當人來對待的。1930年代“紅軍”時期，為了平息眾怒，就大批處決曾經的“執法者”；“共產文革”之後，逃過毛澤東毒手的以鄧小平、陳雲為首的所謂第二代執政者，又秘密槍斃大批警員打手以洩憤恨；直至2000年代，中共魁首江澤民之流又曾打算槍斃一大批警員流氓，以抵消其反人類罪……
香港的警員兄弟姊妹們，我們港人都相信天理昭昭、善惡有報的，面對神明，那些迫害者怎樣洗清手上的血？推說是命令？推說是職責？可推說不了煌煌于日月的天道人心。其實，天理昭昭，善惡必報，這是永恆之真理。
感動世界的偉大名著《悲慘世界》，它為什麼不朽？因為那裏有最真實的人心。人能欺騙別人，但永遠欺騙不了自己的心，即魔鬼也一樣。
恪忠職守的沙威警長，以鷹的敏銳、狼的狠毒，殘酷打擊他眼中的罪犯。然而，就是這樣一個“殘暴”的人，內心仍然存有溫度，終於成全了他完整的一生——對職責一絲不苟，然而終將面對心靈的天問！他受到嚴重良心譴責，最终跳進塞纳河自盡。
沙威警長，是全世界每一個警員的考題，標題就叫“良心”。你是人，你不是機器。
就在香港，警民良心猶在；就在香港，良知永不喪失。
香港是難能可貴的社會，每個人都依循中華傳統, 勤勉生活, 盡忠責守。多数人崇尚信仰, 尊神奉祖，仰慕天道，幼幼老老，與人為善。同時，香港又是尊重“天賦人權、主權在民、三權分立”的現代社會。正是傳统、信仰與文明的結合，成就了香港的繁榮、安定及舉世矚目的成就。然而，這必然為“朕即天下”的落後意識與制度所萬難包容，因此，中共必然出爾反爾、公然威逼香港。
如果“反送中”抗爭失敗，那麼民主喪失、經濟衰敗、社會倒退是香港未來唯一的結局。我們每一個人都知道，共產獨裁是絕不承認人權自由的，更不可能分配任何一點點權利給予人民以制衡其黑暗統治，也必不遵守任何對人民的承諾。香港“啟蒙的、人文的”社會基礎，是絕不可能見容於共產專制集權暴政的。到那時，共產專制必然要殘酷鎮壓反抗暴政的香港人，人為刀俎，我為魚肉，我們的生活會發生深刻變化，我們的子孫後代，當然也包括你的子孫後代，都要生活到專制獨裁之下。
那麼，我們今天是要幫助中共鎮壓抗爭的市民？還是要及早覺醒而不去為虎作倀？在執行所謂的任務時，你能否守住良知，把槍口抬高一寸？
兄弟姊妹們，所有在“命令”藉口之下、在迷惑之下的香港人都應該即刻覺醒，絕不做共產專制的幫兇，我們手裏的警械、槍支，絕不指向香港人！
警員兄弟姊妹們，我們選擇的時候到了！

在加拿大的一群香港移民
2019年8月13日

推

721，811

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

叫自己加拿大港人
但係咁叫黑警做兄弟姊妹
你係退休警員咪講明囉
黑警同 加拿大港人有咩關係，
點解要叫兄弟姊妹

唔想俾佢地班退休警代表

push